預算案建議：支持立肥人稅

環保又健康

煙酒稅可以再加

唔爭在立單身稅喇

欣宜：

應該立情侶稅，一收就收兩個人。放閃光彈就應該收稅

支共最鍾意巧立名目，
表面上為市民著想，
實際豪奪剝削，
呢個建議何止一石二鳥，
有錢無錢都好，
只要個人無節制一樣中

單身有造成額外社會負擔？

點解無
出街食飯1個人1張枱 另一個位通常唔會比人
申請公屋 又要一人單位 曬位
買3房大單位得你一個人住 曬位
單身衣著9成唔買3 搞到個人7下7下咁先無人鍾意
唔買3=推進唔到經濟=造成額外社會負擔
坐巴士2人位 你一個人坐撚左 叫其他家庭點坐?